黃祖藍應該幾大碌下,睇李亞男應該幾大食

淫能到 短人應該好大碌下

亞男成日食唔飽搵我醫肚

咁你姐係話姚明冇撚用啦下話？

d女同姚明扑野應該唔洗踎低都含到撚